wd40會唔會令木門既油漆甩色？

如題，求指教